仆街d講句，有冇人好想推藍絲老豆老母去打疫苗

500萬慳d洗都夠過世

如果有10萬人死咪賠2千幾億

無食早餐,緊張,怕血,責任不在疫苗

屈你殺父母

有
真心諗緊要唔要推件藍絲廢老去死
佢上個月入過廠如果去打應該好大機會收皮

物盡期用

有500萬可以移民了

當第二三個死嘅時候，一定唔賠，仲要屈返你轉頭。

撞磁自殺呃保險

有冇搞錯 奶共達叔死左都要rip唔慶祝得
宜家你推自己藍絲屋企人死 真係好冇人性

發下夢好啦
首先係最高賠償，而唔係一定賠嗰個數
第二係要證明到打疫苗出事先有得賠
今時今日邊個醫生敢咁樣寫？

死左都只會話唔關疫苗事

唔止，應該點窮都有幾十萬遺產掛
唔好重病唔死就得

私煙打得太前

我

伊藤潤二的恐怖世界

天真得過你信政府會比錢你

物盡其用，有錢拎，個世界又少件藍絲

渣渣林襯地林

賠償只係Bonus

主要想屋企廢老藍絲死

佢地自己報咗名

買重保險fat fat

我推左, 而佢本身又好想打, 好行唔送

預祝巴打拎到500萬

各取所需，大家開心

第一單收到錢再講啦
班撚樣吹哂風話唔關事
跟住啲藍線附和
一就話佢有病
二就抵死嘅
三就黑醫護搞嘅
總之一定唔關隻疫苗事